等我都玩下是日晚餐先。。。。

今晚得自己一條友，煮carbonara

recipe跟呢個 (其實已經煮到冇睇recipe好耐)

本cook book咁厚但我只係用過幾個recipe

好污糟

狗糧

我好鍾意食carbonara

指甲

整得幾靚，點解冇人讚，我做第一個

隻手好似R夏天完背隻咁

煙鏟 ？

多謝你

唔食煙。最憎人食煙

我都係，所以學整

ok wo
唔會成灘稀汁喺碟底

多謝讚賞

個碟幾靚

有feel

估唔到巴打踩車得 煮嘢食又得wo

咁都比你發現
其實指甲係洗完車d grease
應該得你一個明白我

thank you

想食

paella? 我有時都會煮下

本書邊到買

乜濕到好似撈汁咁